女人們其實滿唔滿足生活係香港

你哋已經好過好多女人

屌你個死肥閪老是常出現

無得唔滿足啦，唔計歐美，港女喺男女之間地位冠絕世界